有冇人想傾吓屋企人

依排武漢肺炎多咗喺屋企, 除咗食飯去洗手間飲水之外 都係匿喺自己房
平時同屋企人都已經無咩計傾, 依家屋企一日撞口撞面咁多次
覺得重尷過之前

日日出街避屋企人

唔理
尷米尷

成日覺得家姐好廢
由細到大讀書做野表達都差過我
雖然佢都認左命 但佢搞到我好燥
結左婚兩頭住家都好近
日日上黎食飯 兩邊家務都唔洗佢做
不過我好愛佢 佢都好錫我
但好多時候都忍唔住屌9佢

可以去邊

聽好多人講都係因為home office留係屋企 成日見到屋企人
大家日見夜見 所以成日嘈交

依家都係咁, 但有時咁啱個眼神對正咗就

生得矮唔會有眼望眼嘅問題

即係佢自己都知咩事 但又唔想去做?
你點屌法

去邊都好過係屋企

都會出廰架

又未去到嘈多咗嘅 但覺得尷比較多

全家都生得矮點算

好似去邊都唔自在咁 試過去啲偏遠少少嘅地方
無人戴口罩

其實屋企人姐
點解要覺得尷
大家唔理對方好平常

又唔係唔理嘅, 但就算想理好似都唔知講咩好

sor應該講自己做自己野 唔係唔理
放鬆d睇就識㗎啦

唔怕啦 要條命黎都冇用

尷尬係因為大家眼望望 唔知講咩好

但食飯果時都要同枱一齊食？

依家都係咁 但有個感覺好似迫住喺同一個空間活動咁
覺得有啲古古怪怪咁

有好多嘢未做呀
你做咩咁灰

就係眼光交集果一吓
不嬲都同枱食嘅, 不過有手機之後就變咗篤手機食

有好多野未做 但已經冇野想做

我都唔知

屋企冇兄弟姊妹果啲？
年紀近啲 相對大家都易啲講到野

唔介意講吓? 呢排有時都無咩動力

有個妹, 所以見到頭先巴打講家姐果陣
都係無事就各自喺自己房

講咩都冇用

好啦
如果有咩都可以傾吓 我都係喺房

係邊到都唔舒服

巴打做咩事咁灰阿
你同屋企人關係唔太好？

乜都冇晒

細個開始就同阿妹好少講野？

有自己房都幾好可以自己一個自由自在

屌係
你仲想點
佢又唔係搶左你份工
能力差呢d野天生無計
不如話點解唔係你家姐怨老母同憎你啦, 點解老母生到你好過佢咁多

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

同兩老冇乜兩句 抗爭緊就更加
佢哋既存在已經係壓力
日日單單打打 當正自己係大恩人話人唔識感恩

我都係 不嬲同老豆關係唔好 但佢長期係屋企

好羨慕你 至少感情好
我同你情況倒翻轉 我廢 佢唔廢
我唔錫佢 但佢好錫我
然而宜家已經翻唔倒轉頭

原來有啲嘢對住屋企人係講唔出口...
有冇人有同感？

完成唔l想起身

呢度呢
講咩都得

正常啦 都係大個就開始各自有自己圈子咁
係幾自在嘅 可以成日都唔出一句聲

佢哋覺得自己恩咗咩

咁你平時點過

巴打有事發生咗?

係 你嘅係咩

一起身就上連登

唔會再開心

好似人生無咩追求咁

冇晒

家姐走左 我衰仔 一路都唔識珍惜

最近有咩事發生咗?

冇晒生存意義

bro......
你依家點呀

之前生存意義係?

聽你咁講即係你之前同阿妹都會講下野
你同阿妹嘅年紀差距都唔係太大？
如果大家差唔遠 應該有多啲話題

女朋友

冇晒啲咩阿？

對人歡笑背人愁

好耐之前啦
其實大個咗之後真係唔知講咩

散咗?

重對到人歡笑 你都好堅強

其他人已經唔開心 唔想成為其他人既負擔

自己心情差都重要為其他人著想

呢段時間你點過

講個笑話你知
我冇係班親戚面前喊
結果比人話冷血 冇良心

等死

我都係啊主要唔想佢哋擔心

好掛住家姐...佢啱啱琴日生完日

...........
依家連唔想人擔心都係罪咩

好似成個世界消失咗咁

點解你哋可以咁堅強